「尋人」

「尋人」元朗
12月28日
希望搵返個黑框眼鏡 男仔 。元朗千色買精品嗰度。我已經見到你哋望住我朋友。
去到麵包爸爸嗰邊，咁啱又見到你哋。黑框眼鏡個男仔行去我朋友身邊，似想問佢拎電話。但又唔敢。而我哋趕住買嘢飲就走左。

而個男仔特徵係 黑框眼鏡 運動型 身高應該172或以上 。而個男仔同行嘅有 戴冷㡌嘅男仔同一個女仔。

如果有緣嘅話，你睇到呢個post。希望可以搵到你。
Ps:代fd po

死開d啦5p😌

係 所以樓主死心

格劍

推

你朋友著白色衫？

係

著黑絲?

混吉？

係我

咁你留tg？

u win

大家可唔可以唔好混吉
見你個名就知

你講我個friend 着咩衫仲實際

你混吉得好誇張

你果日係咪著淺色衫?
係既PM ME

白衫 牛仔褲?

你個名太熟口面啦

繼續撞啦

真係我呢
你矮過你朋友傢嗎?

一樣身高

我見到你矮少少

其實我個日行過去放咗個屁比你frd聞咋 唔係想識佢

有趣

想溝我？

你係我朋友咩

55

你又唔係佢

我朋友點會咁嘅語氣

都唔係你

你靚過你個friend

你又唔知我咩樣